將麵包屑放在無菌的錐形燒瓶中，在每個燒瓶底部形成一層約1釐米厚的麵包屑。細菌學技術要素|約翰·威廉·亨利·愛
在0.01釐米的纖維中，允許的圓數扭轉率限制為每釐米三分之一圈。關於實驗室藝術| Richard Threlfall
現在每釐米含有從0.1克原始食物中洗掉的細菌。細菌學技術要素|約翰·威廉·亨利·愛
一立方厘米的混濁肉湯含有0.1克土壤中的洗滌液。細菌學技術要素|約翰·威廉·亨利·愛
然而，直到週四晚上，德國人才開始使用他們著名的42釐米口徑火炮。佛蘭德斯的戰鬥| E.亞歷山大·鮑威爾